# Backend-Server

Este es el código necesario para establecer el backend conectado a MongoDB usando Mongoose.

Para ejecutarlo, es necesario volver a construir los módulos de node usando el comando:

/* ***************** */
/* ** npm install ** */
/* ***************** */

# Dentro de Google-Sign-in-demo
Existe un ejemplo para poder probar la autenticación de Google en un Front-End básico pero a la vez funcional.